一句到尾 入機場既短期目的係咩？

一、向旅客宣傳 定 二、癱瘓機場

一既話 唔需要呼籲咁多人去機場
二既話 旅行無得飛就係必言後果 今日大迴響 純粹係手段「不完美但可接受」
不過唔好再講應該要比旅客飛 人地有人地既自由等等 因為癱瘓機場本身就係去機場示威既目的

利申不割蓆

推818

全力推818

總之點都唔割！
香港人加油！永不放棄！
光復香港！時代革命！